讓我分享你的苦 帶走你的憂愁

快樂時你不用分心想起我
難過時請一定記得聯絡我
讓我分享你的苦 帶走你的憂愁
我只求這樣把你擁有

才不介意你又忽略我

我愛宥嘉

我好少聽，但呢首幾入肉

背影都好正
頹既時候千其唔好聽佢